朱千雪盼約曹星如河國榮做訪問 全港七百萬人喜極而泣

藝人朱千雪今午到中環出席手機品牌活動，現在半工讀的朱千雪由於要上學關係，要一早起身打扮，放學再趕到現場，認真辛苦。剛拍竣劇集的她表示，暑假不打算再開劇，以便應付考試。她笑言自己將時間用盡，亦不覺得在男同學堆中有人有意向她展開追求：「大家都淨係掛住讀書，唔諗其他嘢。（冇時間拍拖？）依家科技咁發達，可以保持聯絡嘅，雖然我未有對象。」她稍後將應手機品牌之邀，四出訪問香港的本土感動事：「約緊曹星如同河國榮，仲可以同佢哋自拍，好期待呀。」

因為要返學，千雪話每日都過得好充實～

Selfie呀呀呀！

暑期唔打算打劇，專心學業～

天啊點解可以這麼正～

女神

見過真人
相差唔大

嗚呀

著出show衫返學 好有趣

真人仲靚d喎

上面幅圖